11/12 9m88 揮手區

好想睇 買哂喇

屌 自膠一打
賣哂喇嗚

好想去 不過11 12 13都要考試
Live實好撚正有啲後悔冇買飛了

個場無去過 係咪企位嚟

自己去

我都試過一個睇

唔知有冇plastic love呢

賣兩張11/12
要考試去唔到
有興趣留tg

要1張得唔得
毒撚自己睇

求 11/12 一張飛
tg: skwww

毒撚自己睇揮揮手

今晚見

求一張12號飛

唔夠候呀芭芭

有冇人放12號飛

Baba正到

1個鐘小左d

唱左一個鐘咋？
利申今晚睇～

9點半完？

今晚一個睇